十月圍城

老母本身藍絲
播左套十月圍城俾佢睇
即刻變咗黃
巴打們可以試試
大家加油

求求大家，盡快去換美元現鈔！

借個位